邊度有得配番 Black Value Cam 既 Coaxial Cable

如題, 本身用緊個條線支針斷左, 搞到後CAM無電到著唔到,

知唔知邊度可以買得番,

blackvue 香港代理

你用緊㑼網唔比訂?

香港代理有得齋買線，以前買過100蚊條

唔該哂大家先! 搵日入元朗搞搞佢

好似可以寄順豐㗎，你whatsapp 佢哋啦

車cam嘅嘢，早整早著

車房有無？